發夢星期日要戴頭盔 求推薦

是咁的 發夢知道遊行需要頭盔
請問單車頭盔 地盤頭盔 同埋war game頭盔
邊種最實用? 打算呢兩日同fd一齊入貨
各位巴打絲打有好介紹的話比少少意見
等我發夢上街都可以安全少少 萬分感激

巴打一定係諗著行山野餐用喇
有d頭盔可以配合埋強光電筒 夜晚用就一流喇

記住喎 強光唔可以照人對眼呀 會好痛嫁

係啊 一堆fd打算夜晚捉埋寶可夢先翻屋企 所以有埋電筒真係好方便 萬分感激